<resources>
    <string name="app_name">praktikum6</string>
    <string name="name">Nama</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="tampil_list">Tampil List</string>
    <string name="tampil_grid">Tampil Grid</string>
    <string name="tampil_card_view">Tampil Card View</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>Mahouka Koukou no Rettousei</item>
        <item>Tonikaku Kawaii</item>
        <item>Haikyuu!!</item>
        <item>Majo no Tabitabi</item>
        <item>Fullmetal Alchemist: Brotherhood</item>
        <item>Steins;Gate</item>
        <item>Gintama</item>
        <item>Koe no Katachi</item>
        <item>Kimi no Na wa</item>
        <item>Kaguya-sama: Love is War</item>
        <item>Jujutsu Kaisen</item>
        <item>KonoSuba</item>
        <item>Kimetsu no Yaiba</item>
        <item>Bakemonogatari</item>
        <item>Shigatsu wa Kimi no Uso</item>
        <item>K-On!</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
 <item>Teman sekelas Shiba Miyuki, Kitayama Shizuku sedang dalam perjalanan untuk belajar di luar negeri.
     Bagi pesulap, ini biasanya tidak mungkin, karena membiarkan gen seseorang yang dapat menggunakan sihir
     di luar perbatasan negara asalnya sama saja dengan melepaskan rahasia nasional. Tapi itu dibiarkan terjadi
     dalam satu program pertukaran kasus. Dan begitulah cara Angelina Kudou Shields tiba di Jepang dari USNA untuk
     belajar di SMA Pertama.
</item>
        <item>Setelah tumbuh dewasa diejek karena namanya yang aneh, Nasa Yuzaki berusaha untuk dikenang untuk sesuatu yang
            lebih. Untungnya, tampaknya dia berada di jalur yang benar, menempati peringkat pertama dalam ujian tiruan nasional
            dan bersiap untuk masuk sekolah menengah pilihannya.</item>
        <item>Terinspirasi setelah menyaksikan pemain bola voli berjuluk "Raksasa Kecil" beraksi, Shouyou Hinata bertubuh kecil
            menghidupkan kembali klub bola voli di sekolah menengahnya.</item>
        <item>Dahulu kala, ada seorang penyihir bernama Elaina, yang memulai perjalanan keliling dunia. Sepanjang jalan, dia akan
            bertemu dengan semua jenis orang, dari negara yang penuh dengan penyihir hingga raksasa yang mencintai ototnya sendiri — tetapi
            dengan setiap pertemuan, Elaina akan menjadi bagian kecil dari cerita mereka, dan dunianya sendiri akan mendapatkan sedikit lebih besar.</item>
        <item>
            Alkimia terikat oleh Hukum Pertukaran Setara ini — sesuatu yang baru disadari oleh Edward dan Alphonse
            Elric bersaudara muda setelah mencoba transmutasi manusia: satu tindakan alkimia yang dilarang. Mereka
            membayar harga yang sangat mahal untuk pelanggaran mereka — Edward kehilangan kaki kirinya, Alphonse tubuh
            fisiknya. Hanya dengan pengorbanan lengan kanan Edward yang putus asa dia mampu membubuhkan jiwa Alphonse ke
            baju zirah. Hancur dan sendirian, harapan bahwa mereka berdua pada akhirnya akan kembali ke tubuh aslinya yang
            memberikan inspirasi kepada Edward untuk mendapatkan anggota badan logam yang disebut "automail" dan menjadi alkemis
            negara, Fullmetal Alchemist.
        </item>
        <item>Ilmuwan gila yang memproklamirkan dirinya sendiri Rintarou Okabe menyewakan sebuah kamar di gedung tua reyot di Akihabara,
            di mana ia memanjakan dirinya dengan hobinya menciptakan "gadget masa depan" dengan sesama anggota lab: Mayuri Shiina, teman masa
            kecilnya yang berkepala dingin, dan Hashida Itaru, seorang hacker mesum yang dijuluki "Daru". Ketiganya menghabiskan waktu dengan
            mengutak-atik alat mereka yang paling menjanjikan, sebuah mesin yang dijuluki "Phone Microwave", yang melakukan fungsi aneh mengubah
            pisang menjadi tumpukan gel hijau.</item>
        <item>Gintoki, Shinpachi, dan Kagura kembali sebagai anggota tim Yorozuya yang suka bersenang-senang tetapi menghancurkan! Hidup dalam realitas
            alternatif Edo, di mana pedang dilarang dan penguasa asing telah menaklukkan Jepang, mereka mencoba untuk berkembang dalam melakukan pekerjaan
            apa pun yang bisa mereka dapatkan. Namun, Shinpachi dan Kagura masih belum dibayar ... Apakah Gin-chan benar-benar menghabiskan semua uang itu
            untuk bermain pachinko?</item>
        <item>Sebagai pemuda yang liar, siswa sekolah dasar Shouya Ishida berusaha untuk mengalahkan kebosanan dengan cara yang paling kejam. Ketika Shouko
            Nishimiya yang tuli pindah ke kelasnya, Shouya dan seluruh kelasnya tanpa berpikir menggertaknya untuk bersenang-senang. Namun, ketika ibunya memberi
            tahu sekolah, dia disalahkan dan disalahkan atas semua yang dilakukan padanya. Dengan Shouko dipindahkan dari sekolah, Shouya ditinggalkan oleh
            belas kasihan teman sekelasnya. Dia tanpa perasaan dikucilkan selama sekolah dasar dan menengah, sementara para guru menutup mata.</item>
        <item>Mitsuha Miyamizu, seorang gadis SMA, sangat ingin menjalani kehidupan seorang anak laki-laki di kota Tokyo yang ramai — sebuah mimpi yang sangat kontras
            dengan kehidupannya saat ini di pedesaan. Sementara di kota, Taki Tachibana menjalani kehidupan yang sibuk sebagai siswa SMA sambil menyulap
            pekerjaan paruh waktunya dan berharap akan masa depan di bidang arsitektur.</item>
        <item>Setelah liburan musim panas yang lambat tapi penting, semester kedua Akademi Shuchiin sekarang dimulai dengan kekuatan penuh. Saat transisi Agustus ke September,
            ulang tahun Miyuki Shirogane semakin dekat, meninggalkan Kaguya Shinomiya dalam kesulitan yang serius tentang bagaimana merayakannya.
            Selanjutnya, masa jabatan OSIS ke-67 sekolah akan segera berakhir. Karena anggota dewan berada di kelas yang berbeda, satu-satunya saat
            Kaguya dan Miyuki harus bersama akan segera menghilang, menempatkan semua rencana licik mereka dalam risiko.</item>
        <item>Iseng-iseng melakukan aktivitas paranormal tanpa dasar dengan Klub Gaib, siswa sekolah menengah Yuuji Itadori menghabiskan hari-harinya di ruang klub atau rumah
            sakit, di mana dia mengunjungi kakeknya yang terbaring di tempat tidur. Namun, gaya hidup santai ini segera berubah menjadi aneh
            ketika dia tanpa sadar menemukan barang terkutuk. </item>
        <item>etelah sekarat dengan kematian yang menggelikan dan menyedihkan dalam perjalanan kembali dari membeli game, siswa sekolah menengah dan
            pertapa Kazuma Satou mendapati dirinya duduk di depan dewi cantik namun menjengkelkan bernama Aqua.</item>
        <item>Sejak kematian ayahnya, beban menghidupi keluarga telah jatuh ke pundak Tanjirou Kamado. Meski hidup miskin di pegunungan terpencil,
            keluarga Kamado dapat menikmati kehidupan yang relatif damai dan bahagia.</item>
        <item>Koyomi Araragi, siswa sekolah menengah tahun ketiga, berhasil selamat dari serangan vampir dengan bantuan Meme Oshino, seorang pria aneh
            yang tinggal di sebuah bangunan yang ditinggalkan.</item>
        <item>Musik mengiringi jalan metronom manusia, pianis luar biasa Kousei Arima. Namun setelah kematian ibunya, Saki Arima, Kousei jatuh ke bawah, membuatnya tidak bisa mendengar suara pianonya sendiri.</item>
        <item>Tahun sekolah menengah yang baru selalu berarti banyak yang akan datang, dan salah satunya
            adalah bergabung dengan klub. Berada dalam dilema tentang klub mana yang akan bergabung, Yui Hirasawa menemukan dan mengajukan
            permohonan untuk Klub Musik Ringan, yang dia salah tafsirkan sebagai tentang memainkan instrumen sederhana, seperti alat musik.</item>
</string-array>
    <string-array name="data_photo">
 <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1868/103414l.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1613/108722l.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1453/106768l.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1181/109098l.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/7/74317.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/6/29357.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/3/72078l.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/3/80136l.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/7/87281l.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1676/103600l.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1171/109222l.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/7/81309l.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1286/99889l.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/10/24311l.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/5/60465l.webp</item>
        <item>https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1724/99293l.webp</item>
    </string-array>
</resources>